講真 我勸大家可以既話盡量唔好再玩LOL同睇佢d比賽

老生常談既中資問題 我已經懶得再提
但好明顯依家既LOL比賽既賽果好明顯係好唔合理
勁隊專登輸比弱隊
有經驗既輸比冇經驗
上一輪好地地 下一輪同你自爆
明既人始終都會明

同埋香港搞成咁 希望大家團結小小

［行動post]11.11全港大三罷 十八區開花

擺明打假賽，屌你老母G2一路殺韓仔殺到決賽，輸畀對大陸仔wtf

唔係打假賽都唔信
利申買咗3比0 G2

已經del game轉玩dota

2019年仲玩呢隻垃圾game

其實由RNG輸比FNC開始已經覺得好黑暗...

明眼人都知假到仆街

有得賭既野都係咁架啦

你見呢個post都有負皮
你就知有幾多人仲玩緊

不枉我反左lol咁多年
走得太前

叫多d人比正評吧...
好多五毛比緊負評

P牌比唔到正皮 同身邊D港豬Fd講唔好再玩LOL/睇比賽 佢地成班屌番我轉頭話咩game都中資架啦

由北美封測玩到上年
最開心係美服個時頭幾季真係好好玩
之後係台服激撚到痴肺 台仔又廢又多嗲
打打下莫名其妙可以兩個自己互屌
何況到而家S9已經唔係當年既LOL
只係一隻糞GAME

S3頭開始玩 玩到s6 s7已經開始棄game 雖然有好多回憶 不過始終都係一隻過時既game

Perkz要收撚左幾多錢先可以廢到係咁送死
屌你老母G2啲視野同4強比簡直係兩隊人，
呢啲都唔係打假波，當人白痴

中資問題都當你講得通

但係假波論真係弱智到
同信示威有錢收同一個level

咩上一輪好地地 下一輪同你自爆
G2 groupstage連輸俾Griffin無咗first seed
4強屌打SKT 係唔係SKT打假波

其實所有同錢同人有關既野都一定有造假
大把莊家有得賭lol
自己唸faker全負身家買自己輸過癮d 定係拎世界冠軍過癮d

100%中資既都可以選擇性失明地去玩
果啲無腰骨既人都唔係幾駛去說服, 講完佢又同你講返東江水

睇統神玩算啦

啲平衡整到屎一樣，法系全部含撚

一早無玩

推

2lai一直走在最前